一人一個自己既靚ig user name

keep左兩個名好多年 空置左好耐 成日有人dm話想買 但冇諗過放

momo888
chris8

想知依度有冇人有純英文名無數字

有但唔會自爆

可以講個format

當係車牌？

車牌咩 Ig名都要儲

Cls

好奇佢地會出幾多錢買

你搵車牌黎比？ on9？
域名就差唔多

有冇人想買樓主個公廁ig名呀

其實想問好耐
如果早過c朗果d註冊個名
咁佢地係咪就冇得用果個名

牙朗唔知
但brand name應該唔可以搶
例如honda toyota

chris
Micheal
依d無數字純名應該最貴

如果誠哥想買shing.gor
戶主開1百萬
你覺得誠哥比唔比?

咁開你咩價

唔賣住喇 ig開左10年都未夠
等以後再多d人用先賣
而且momo888果個唔值幾多錢
外國冇乜人叫momo 唔計亞洲

點會畀，所以窮人係窮人，富人係富人，富人咁使錢法就唔會係富人，睇怕搵個ka.shing kashing leeshing甚至kslee123都唔會買啦

誠哥應該唔會同你on9

誠哥要開IG既話
佢Username叫 asdkj150dlsj 都係會大把人follow

例如姐
要威既有錢人點會比唔起
車牌都可以比幾百萬買喇

***._.***

依個世界乜人都有
大劉夠洗過千萬買 1 love U車牌
大陸果D QQ號10幾年前已經有買賣喇
出得起錢要威既人實有

你話有錢人既話
我覺得佢會開個shinggor/ shing_gor好過比錢你賺
佢又唔同車牌剩係限中英文數字
佢仲識計過你，冇啦啦比100萬你做乜...

shinggor/ shing_gor 果D全部都會有人一早註冊

個個人睇法唔同 1M對某D人黎講跌都跌左

2015年，。

要比成億買? 佢仲識計過你

有冇買ig user name既例子

知就唔洗上黎問喇

IG名交易邊有咁透明

但睇黎連登無乜人知有傻佬會買IG名

係用嚟搵錢，就柒咗啲無乜吸引力，你咁講就好似用個地鋪嚟拗點解住宅都係磗頭唔可以百幾千零尺都億億聲咁賣